說句題外話，神秘人聲稱自己是從平行宇宙來到地球的超級英雄，贏得了彼得的信任，然後和他的追隨者開玩笑說，彼得是多麼容易上當受騙，相信平行宇宙的無稽之談。 《蜘蛛俠:無路回家》預告片的每一個細節，Eliana Dockterman解釋了2021年8月24日 
 我們往往認為，由於年幼，小孩子更容易受騙。 研究:孩子們對聖誕老人的信仰比你想象的更微妙|Jennifer Ouellette |020年12月25日|Ars Technica 
 你要避免輕信的樂觀主義和宿命論的悲觀主義的極端。 戰勝死神-第94期:進化凱文·伯傑| 2020年12月23日|鸚鵡螺 
 網絡釣魚是一種古老的技術，被網絡欺詐者用來尋找易受騙的人，尋找網絡情人。 2020年網上約會的安全提示 
 眾議院調查人員發現，納瓦羅和他的團隊“看起來很容易受騙”，沒有證據表明他們甚至試圖協商一個更低的價格。 在ProPublica調查價格後，特朗普政府退出了6.47億美元的呼吸機交易| 
 最後，我們的大多數政治媒體都很容易上當，會對前兩者中的任何一個感到驚訝。 今天的共和黨:仍然對種族主義的迎合無動於衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 她——以及在2008年大選中投票給巴拉克·奧巴馬的56%的女性——怎麼會如此容易上當受騙呢? 共和黨致女性:奧巴馬的罪惡快感|朱迪斯·格雷| 2012年5月23日|每日野獸 
 其中一些只是通用的妄想狂，旨在把錢從恐懼和容易上當的人的口袋裡騙走。 羅恩·保羅:仍然是一個騙子藝術家|大衛·弗拉姆| 2012年1月11日|每日野獸 
 你是非常容易受騙還是非常非常寬容? 奧普拉嘲笑民權偶像|大衛·馬戈利克| 2011年10月28日|每日野獸 
 她冷嘲熱諷地操縱著那些容易受騙的狂熱者，明知自己從未打算參選。 再見,莎拉! Joe McGinniss | 2011年10月6日|DAILY BEAST 
 你隨處可見這個名字，輕信的美國人咬、嚼、咽。 《一箇中國人看到的我們 
 可憐的易受騙的佩卡立刻用鏈子把自己吊在粥上面。 偉大的米科·帕克·菲爾莫 
 在我這個容易上當的人看來，這似乎非常合適。 《不受歡迎的評論》第一卷|各種 
 讓他諷刺的是，他們都必須被騙——而且都是容易被騙的。 馬克森夫人抗議安東尼·霍普 
 他知道過分多疑的人和輕信的人一樣壞。 《灰色幽靈的歸來》赫爾曼·蘭登